---
title: 'bom texto sobre acessibilidade na web'
created_at: "2006-01-03 15:35 -3"
kind: article
old: true
---

[Rolou](http://listas.im.ufba.br/pipermail/psl-ba/2006-January/030111.html) na lista do PSL-BA.

Dei uma olhada rápida, mas parece ser muito bom

<http://www.bengalalegal.com/acesso.php>

O texto é fortemente baseado no mundo proprietário, mas pela época em que foi escrito, isso é
~~"natural"~~ compreensível.

Apesar disso é bastante instrutivo.

Alocado pra leitura na fila de tarefas, prioridade 1794.
